【新球季】恩斯治尼自信拿玻里同祖記接近

意甲近年來成為「斑馬兵團」祖雲達斯的地盤，雖然拿玻里曾多次衝擊對方盟主地位，可惜每次都徒勞無功，不過陣中主將恩斯治尼認為，兩隊的實力已經拉近，新球季兩隊相距更接近。

網上圖片

這位出身自拿玻里青訓系統的 28 歲前鋒表示，球隊現時由名帥安察洛堤執教，這次他們一大優勢，相信球隊與祖雲達斯的實力已經拉近，他又提到雖然球迷對他們的要求有很多，不過從來都沒有怨言，又指雙方關係非常密切。

網上圖片

拿玻里今季的主要收購包括從羅馬簽入中堅文奴拿斯 ( K.Manolas ) ，有傳他們有意引入燕豪芬中場羅辛奴 ( H.Lozano ) ，後者為這位墨西哥標價 4,000 歐元，至於祖雲達斯的主力陣容暫時變化不大，惟主帥換上曾執教拿玻里的沙利。

4000歐元咁平

//惟主帥換上曾執教拿玻里的沙利//
差距收窄最大主因

恩斯治尼自信同祖記接近

羅辛奴sir 做左廿年散仔
頂薪4000歐元差唔多啦

再嘈買埋你

煙剷蛇點踢熟晒路

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

夾錢買佢踢學界